香港究竟安唔安全？

出街身邊嗰個，分分鐘有支槍係身，萬一有咩事，點保護自己...

佢射埋黎之前避開其實唔難

唔使驚
你有的是脂肪

學佢閃子彈咪得